有冇人讀HKCC商業管理

本身英文唔太好，數又差
真係唔知揀咩科好
CC依科如何？數底要好？

問屌屌屌

商科頭兩個sem你會有d 必修科，入面包括statistic, 英文分左 1同2 分兩個sem讀（無論讀文定商都要修），仲有一科account , 不過account同statistic肯操完全唔成問題，我數底都唔好一樣搞得掂

英文有3係未讀小左個必修科定一樣？